有無人見到"你有freestyle嗎"就好憎

睇facebook同YouTube 個個都係咁講freestyle freestyle, 睇見都厭

你有freestyle嗎？

BTW 想問下呢個係咩黎

你俾人起咗底囉，有咩好問